中華人民共和國萬歲！

萬碎！

又是你

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

中华人民共和国過唔過到今年都成問題。

起來、不願做奴隸的人民

[size=5]新型冠狀人民共和國萬歲[/size=6]

和興白花油執行董事顏福偉先生祝賀10月1日中國國慶日

屈指一算起碼有300年國祚

好笑
過到今個10月都當你贏！！

一陣藥油味

由明朝開始計